樓下有隻英短貓走失左

看更話係樓梯發現佢既，冇人認領就會比愛協

試下摸下佢

推

咁撚細個籠

摸左但好似有蝨好慘

執到個個人話咁岩有個竉

邊到樓下

樓主依家貓貓情況如何？需要幫手嗎？

我可唔可以話係我㗎

姐係邊鼠既樓下

樂華

樓主領養隻貓啦

仲係樓下看更到睇下有冇人認領，有水，有糧

要有相，登記地址證明先可以拎

3000樓主賣唔賣？

貴野黎喎呢隻師兄 我都想養 不過屋企唔比

我出5000 隻貓唔要 要個籠ok?

我屋企有個仲大 要唔要

巴打..如果之後都冇人認領..可以搵貓義工接手..你係邊區？

觀塘

需要幫你放上Fb貓貓Gp問下有冇機會搵到主人嗎？如果嗎..係唔係有人認領都可以？

唔好俾愛協 去fb 貓group / 你個區既group 問下啦

會唔會係特登棄養架

義工都係仆街黎聽講

都可以既 不過佢可能有晶片？

英短

都似 好想幫佢沖涼

如果樓主同意咁我就幫你放上Fb開Post問下..主要係搵主人..如果真係冇人認領..樓主會接咗先嗎？還是到時候再幫你問我啲相熟既貓義工？

希望快d搵返主人

我出8000 巴打賣唔賣你個人?

我出10000 上面既我都要

我想養啊
本身養緊布偶 想養多隻

藍英短 貴野黎喎

唔記得問..樓主如果同意開Post問可唔可以留一個聯絡到你既方式？如果真係有人有消息可以聯絡到你..

有冇相

英短無人要會唔會太奇怪

俾貓義工死全家
留多一排先 主人實貼街招搵
俾左愛協同義工就返唔到轉頭

已出Post..睇有冇人回覆..有我會Update樓主..樓主請問有冇Telegram？

無人要好多都係有病唔想醫

可能冇人認既會接左先再比我一個有養貓既朋友

有TG?

頭先落樓都見到, 不過好彩而家都幾安全

落返去睇佢 見到有蝨係佢身到 而家係咁奶

屌你貼下街招先啦
就算無人認領你都唔好比愛協呀

@katrina309

要睇看更個邊決定

係邊見到？

咁貴既貓點講都唔似會棄，千其唔好俾愛協，一定唔可以

可能有病唔要佢

唔好養，養掂自己先

問左樓下看更佢話要問左房屋處先，同埋都已經有人登記左領養

咁快？

英短啊唔好唔記得

係，仲諗住冇人要就收住先
不過佢哋話應該唔會比愛協

頂住當先咋？

8

比貓義工死全家 拎上黎比人接手好過

Hi 錯制

哈哈哈哈哈哈哈哈

9萬

我都想 看更話房處決定

英短咁貴正常應該冇人棄 可能有病？

貴貓黎喎
咁都唔要?

咁凶多吉少...

Molamola

可唔可以唔比房處決定？

給愛貓貓嘅各位連登巴絲